727 路經元朗村屋時，留意有無潛建屋頂

有就影底記底，邊個潛建就比屋宇署！

自推

肯定腳都軟！